波鞋tg grp

想搵下志同道合鞋友
所以開翻個tg grp, For 交流

Pish